地下鐵碰著他

我屌鳩你老母臭化閪
地下鐵裡面載住狗隻
令我嬲到震

立法會三不投聯署 就黎deadline
簽完就share埋俾你身邊既親朋戚友一齊簽啦！！